香港A貨金正恩 被寄送BB彈槍 再廿警上門搜屋 以無牌藏彈拘捕

作者：Studio Incendo

經常出現於遊行現場的「A貨金正恩」Howard X 今日在FB發聲明，指2020年10月28日有10多名警察上門搜屋，並以涉嫌無牌管有彈藥拘捕他。他指警方稱去年4月有一把BB彈槍寄到他家中，但自己從未收過。他認為這是一次任意拘捕，針對他過去諷刺中共。

Howard 被帶到警署後他質疑警方這次拘捕行動毫無根據，「他們卻強調這次命令是來自更高級的部門，他們只是打工」

Howard 指自己至今仍未被起訴，保釋後每六星期到警署報到，今日則是12月後另一個報到日。

Credit: 2nd photo Howard X FB

好少每六星期到警署報到一次
正常一星期一次

Bb彈=彈藥？
咁文具店咪彈藥庫？

老屈

警方稱去年4月有一把BB彈槍寄到他家中，但自己從未收過

呢招可以用嚟屈曬全港人

cls 擺晞明明屈
班狗唔駛證明佢有無上網book過bb彈槍？

無得輸，
下次寄包白粉，
屈你藏毒

他們卻強調這次命令是來自更高級的部門，他們只是打工

他們卻強調這次命令是來自更高級的部門，他們只是打工

黨 強力部門

玩鳩佢 6星期咁計 容易miss

仲可以坐終身

無正常唔正常
有心玩你要你逢一三五
甚至每日去報到都得

廣華街 氣槍鋪
係咪1823得
有人話好多狗有份開鋪架WOO

估唔到HOWARD 都會被捕

當然有,
但每六星期一次真係好少見

報到前一日會打嚟提你

其實知得咁清楚, 寄件者咪係警方

當事人都唔知但啲狗會知
點睇都係狗寄嚟屈9佢
但錯名/錯地址，又或者本人無印象買過嘢無收

未告你嗰時去報到唔洗去咁密

咁工賊會呢啲係乜

都唔係呀, 我認識O個D手足都要一星期一次(至少)

POLICE BAIL 就踢保喇

冇收過，都橫掂靠屈，咁不如話係K仔啦，氣槍咁小兒科

同支那嗰招一樣
想拉你就屈你叫雞

ptu任達華黑警

寄去禮賓府

踢保啦屌

狗睇又點會受理
指控返你轉頭浪費曱甴力

一個月一次都有啦

一直都有

為第二次六七暴動鋪路

靠老屈格硬砌

痴線

使唔使呀

點解唔索性用呢招屈啲反對派

咁不如屈殺人
屌你老母

有個俾人屈丫杈，好彩甩左

班傻仔警甴真係垃圾黎
讀多幾年毅進啦 反正都係垃圾

仲要冇收

狗女收幾公斤毒品就撤控

垃圾臭港 必然攬炒

BB彈

食屎狗

你錯了 依家係話有人寄比佢
話就得 唔洗真係寄

狗：我寄俾你咪有囉

應該要搵個寄件方出來,而唔係拉個收件方喎

下次寄枝真槍比你
或根本冇寄但話有
再捉你去坐

push

依單案真係好痴線

假設無啦啦有警察上門,話有人寄左支機關槍比我,但我連自己都唔知有收過支機關槍,然後屈你私藏軍火都得啦

警察一句「他們卻強調這次命令是來自更高級的部門，他們只是打工」就推卸晒責任
咩撚野部門呀?國安部呀?

幾撚屈機
寄俾你 冇收都有得拉
咁都得既話 黑社會仲存在真係笑話

BB彈槍細個成日玩 文具鋪係咪賣軍火?

槍械牌照

香港法例第238章《火器及彈藥條例》(“條例”)授權警務處處長向合適人士簽發槍械或彈藥的管有權牌照(“牌照”)，讓其合法管有槍械或彈藥。條例訂明任何可發射子彈或投射物，而槍口能量超過2焦耳的氣槍 (包括長槍型氣槍、氣槍或手槍型氣槍) 均屬槍械。

全港無槍牌既都可以咁屈

佢咁樣唔係可以踢保咩?

又砌生豬肉 仲要係物品都無收到

無收過都照鋤
玩撚曬啦

根本寄都唔洗寄
係告知你被寄就拉左

睇咩控罪。
猛嘢就會密啲。

53歲電腦技工多年前返回寓所途中遭警員截停，被指褲袋內藏有冰毒，家中又有包裝工具，惟審訊發現他當日所穿褲子根本無褲袋，最終在還押468天後無罪獲釋。他指警方插贓誣告、惡意檢控，令他無辜被拘押，飽受精神和情感傷害，早前入稟向警務處處長索償345萬元，案件今於高等法院開審。警方庭...

咁樣廣華街直頭係軍火庫

一直做開嘅班狗

啱啱先喺香港站見到佢行過

「他們卻強調這次命令是來自更高級的部門，他們只是打工」
北韓外交部?

其實真係得

點會寄白粉
白粉佢地一定自用之後寄麵粉算啦

濫捕